Mino 定 Bobby

: Mino

: Bobby

我見韓國d netizen 睇完mino係jamezz既錬金術既rap之後
話佢係入面仲rap得好過dok2 同zico都係脫idol rapper

bobby個新專完全唔得 退步咗好多

Mino可唔可以出solo 呀

好似話會準備近 首Turn off the light

推

入錯post

以為利物浦 Bobby Firmino

二推